% @Source Sigma
% @Points 6
% @Redaction copie
Indiquer pour chacune des affirmations suivantes si elle est \textsc{vraie}
ou \textsc{fausse} puis justifier la réponse.
\medskip

\begin{description}
  \item[Affirmation 1] :\quad Le domaine de définition de la fonction $h$ définie par $h(x)=\ln(2x-1)$ est \interoo{0 +\infty}.
  
  \item[Affirmation 2] :\quad Le coefficient directeur de la tangente au point d'abscisse $1$
   à la courbe $\mathcal{C}_f$ représentative de la fonction $f$ définie 
   sur l'intervalle \interoo{0 +\infty} par $f(x) = 3\ln(x)$ est égal à $3$.

   \item[Affirmation 3] :\quad Une équation de la tangente au point $A\nuplet{1 3}$
   à la courbe $\mathcal{C}_g$ représentative de la fonction $g$ définie sur
   l'intervalle \interoo{0 +\infty} par $g(x)=3+2\ln(x)$ est $y=2x+1$.

   \item[Affirmation 4] :\quad La fonction $u(x)=3\ln(x)+x$ définie sur $\mathtt{I}=\interoo{0 +\infty}$
    est strictement croissante sur $\mathtt{I}$.
\end{description}